如果我肯交英國稅

好撚後悔, 97當年18歲 因為bno好撚多人申請, 冇攞到本bno, 仲記得11歲攞身份證嘅時候, 我係揀英國籍的, 如果我肯交英國稅七年, 畀返本bno我得唔得? 攞咗有備無患, 越嚟越覺得香港好撚可怕, 好懷念細個英治時期 啲人正常好撚多

一日最撚衰都係自己, 趕撚 住去旅行走去攞特衰, 我細嗰本passport係黑色㗎, 11歲之前本護照係黐住父母的, 11歲之後就換咗本黑色嘅英國乜七護照, 唔記得咗個名, 跟住叫我哋去換bno以我冇去到, 後悔到今時今日

我真係知錯啦, 畀我申請返啦 我係英籍港人.... 有冇巴打可以指教下

如果早知我投胎去搵戶有錢人做佢地個仔，邊有咁多煩惱

樓主=支那香港人

下世記住唔好啦

就係冇 父蔭, 先至搞撚成咁, 有時候只能怪自己年少無知, 但其實我哋呢一代30幾40歲 係好痛苦, 我小時候係香港嘅golden age, 社會 廉潔 ,和諧, 冇乜蝗蟲, 根本冇諗過會有今時今日一樣, 社會喺度倒退, 想走又冇能力, 只係求攞返本bno旁下身 真心一句好無力感

我會好好記住

BDTC

睇住香港的黃金時代以身為香港人為榮，
到睇住香港愈黎愈衰，
睇唔到未來，
睇唔到衰到去邊的底線，
所以更灰更絕望。
今日回歸7月1日，回歸21年了... 好灰

我只承認 我係香港人

好撚認同巴打 總係有一種無力感同埋挫敗感

呢個可以考慮下, 但要娶個有葡國護照嘅先得囉

樓主如果你97前已經有bno, 依加都可以申請返架喎~

Sor 我意思係 你黑色果本仲係唔係度?

就係冇攞到, 因為嗰陣時間18歲要換成人護照, 果時攞 bno人山人海. 先至中伏攞咗本特衰

十年前搬屋應該畀阿媽掉咗, 我老母幾年前又過咗身